（求救）iphone6 load舊相/片會好慢？

即係load可能幾年前既相 要等幾十秒先load到..其實都維持左一段時間 google過哂都搵唔到方法..有冇辦法整好佢

電話唔夠storage
咪要時間係iCloud download返落黎囉

岩岩買左個外置hard disk 將d資料過哂落去之後刪緊d野試下 應該ok?

係iCloud 嘅舊相好似要手動dl先落得返電話